攬住我

但係唔準扯旗

我見到你都扯旗啦

死基閪

冇扯 仲縮返入肚添

不如不見

但我會濕。

我地一齊磨豆腐

性騷擾？

嗯..kk

唔好，我怕。

咩人諗咩嘢啦